其實香港有乜旅遊點值得去?

作為一個香港人
真係覺得香港悶到hihi
值得去既旅遊熱點少之有少, 如果我係外國人, 真係淨係諗到去海洋公園同迪迪尼

集氣推推推

悶到hihi?
人手filter?

外國人睇香港其實一切都好新奇好特別

好多大陸人行山，基本上每次去行山都係普通話/菲律賓話多過廣東話

有無具體少少既例子?

我覺得香港真係好無內涵

個個都淨係返工放工

大部份地區都係商業大廈

就算去到旺角, 隨左shopping外我都唔知有乜好行

商廈林立，行兩步路就海味街，行多兩步又已經係郊野公園，鬧市中又有叮叮。其實成個配搭放眼世界都唔會有。

至於個d出名既景點，我地都只係見慣見熟先覺得悶，對於觀光客黎講亦會吸引。

shopping，食野，觀光，海港，夜景，鬧市，郊外，地質公園，外島，文娛。係一個咁細既地方，咩人都搵到自己享受既旅遊方式，唔客易既。基建交通治安公民普遍質素又好，冇天災冇人害（對旅行黎講），香港簡直福地啦。

認真,
除左夜景
日本求其一個大城市都有齊你講既野....

呢個真....香港同日本比真係無撚得鬥

咁你個標題係咪可以變

其實日本有乜旅遊景點值得去？